其實一個人仲買唔買到樓？

夾心層 冇居屋

唔想要龍床盤

呢d case 通常要兩個人夾份就即刻得

北區大把選擇

買到 fg 50k 輕鬆

唔太熟北區，即係邊啲位？

黑龍崗

拉闊少少睇應該係西伯利亞

都幾北下喔。。。

逆權侵佔有機會得

睇你搵幾多者
咩資料都無你開post 把撚咩

有幾難 儲幾年錢都得啦

最難係2個人，但老婆賺唔多錢

首期幾年儲到

巴打月入幾多

我都係一個人
唉,見到D FD兩公婆夾份,真係易好多

好奇問句點解兩個人會難過一個人?

因為你嘅錢係你條女嘅
你條女d錢係你條女嘅

5萬

都要兩公婆都有意買樓先得…

男人，自己一個，住450萬左右個d都得；
結咗婚，就一上上到650萬先住得；
結咗婚又多咗好多家庭洗費，租樓支出，買樓夢愈來愈遠

google花都、雍盛、祥華。最平300都有

近鐵路就粉中和名都

你唔生咪得

緊係得 有錢咩都得

重點唔係幾多個人買，而係你搵幾多儲幾多

好抵